終於明TVB點解之前話科興疫苗副作用最少

原來之前個表冇計到死亡率

人死咗咪冇副作用囉

仲有100%免疫武肺

好想睇到其他藍屍打科興

猿自慰打咗未？

個50%有效率唔通就係死咗嗰 100% 同死唔去嗰 0% 嘅平均數？